深呼吸

呼～

吸

d鼻屎太多好難深呼吸

咳

清

好實一了就扯扯地咁痛

❌❌不用睡

鼻屎太多要手動呼吸 好難訓到

圖？

屌

嚇到瀨屎未

有冇其他圖可以定驚

喜歡 more plz

ok

推post